各位19DSE考生今日放榜了

知道有好多00後都去緊發夢
但係想講今日都係大家嘅大日子
記得上jupas睇自己放榜成績
希望各位都派到a1